「有邊隊球迷超越到？」 有球迷現場睇波 自己隊輸波都輸得勁開心

點解會咁
輸波當蠃波咁慶祝 究竟咩事？

樓主又喺度撩事鬥非 一陣畀人圍屌真係抵死

佢戰鬥民族黎

我驚比人圍屌個日先係新聞

屌你老母咁貴門票 入場睇輸波都可以咁開心
新特蘭球迷全部呀旺來？

狗黎講 你都算忠心

潛完水喇真心膠
做咩唔POST相呀柒頭

樓上有人po左你睇唔到?on9仔
狗視力係差d

想睇你post嘛, 你咁撚勁
返返去果個韓國妹post啦傻仔

決戰吧 死韓國臭雞

根本係人都知 得你以為無人知
留言笑個幾個都係玩開膠既
係幾個post幫港父含都係得我理你

係喇係喇 繼續撐啦柒頭
個個都係玩開膠既
你無柒到仲好撚型添

決戰吧 死韓國臭雞

po呢個回覆 俾大家睇下囉柒頭

熊餅唔知
不過你講係人都知都講得通

post完畀全世界睇你有幾柒

狗餅仲痴線, 我地講佢唔信
連曼迷手足講完, 佢都仲要唔信

乜柒都唔知走入魚台懶叻

睇下你同我正評數先啦 真係唔知邊個柒

開始唔知點兜
就係度講埋d山係石頭 海係水既野
你個人都幾肉酸

學我j正評

小朋友咩用正評打飛機
你智商有無60

正評=認同

用正評數黎自我感覺良好

咁點解無人理你?得我

j正評
小朋友食完飯好早d訓喇

我係波台日日都同人嘈交啦
得你咩傻仔

講緊個個post呀柒頭

你唔抵得

原來港父唔係人 明叔唔係人

唔抵得你咁小朋友
淪落到得返正評好J

佢可憐你

開心都唔比

咁即係有無人理呀
答我啦柒頭

我係呀 明叔唔係

好過你乜都無 要靠老屈人

又冇話唔比
想知道背後原因姐

你係miss fan主人

你慢慢攬住d正評黎j啦小朋友
係Lihkg j正評

好過你扮唔係利狗 再無啦啦懶叻屈人唔知

你夠屈我話我無人理
篤爆左之後係度兜 話人地可憐

點呀你兜夠未呀柒頭

可憐你都計 咁你都幾慘

可憐係你自己話既
咁可憐叫唔叫做理呀

繼續兜丫

叫啦叫啦 反正你都無咩朋友
見你咁慘 當可憐你

開頭就死撐
唔夠講就J正評
跟住就話我無人理
而家唔夠講就扮晦氣說話

仲打算點兜？

喂 到你答番我問題啦狗仔 睇唔睇到呀?

你一味老屈都幾難同你講
你有咩證據證明我唔知?

咪答左你想睇你post
原來視力有問題果個係你
你先係狗

小朋友咩上網仲要人講埋證據
口口聲聲話證據
你又有咩證據人地係可憐我呀

有口話人無口話自己

問你睇唔睇到呀 唔識中文?
答我睇到 睇唔到咪得囉